女人係咪痴撚線

新識嘅佢朝朝早hi 你同你講早晨，咁chur 我都唔知點溝通，傾多幾句，然後一個星期後突然唔撚理你，你hi 返佢一兩日 佢話你咁主動好撚驚，然後無下文，我好想知呢啲人咩心態，自己閪痕個時就想搵人止痕，過撚完m期就當你on9？ 臭閪

一啲就主動搵你話剩係想識frd頭幾日又秒回你 又姣你，你覆慢啲佢又唔開心樣，過多幾日可以完全唔同哂，唔撚理你，一開始又係你發姣想人理你，到人地比個心出黎，你就當係屎，點解呢啲臭閪仲未死，閪痕就攞粒蛋震下自己啦臭閪

交友App識

上得交友app就唔好咁多要求啦

點解溝唔到女既發洩方法係上連登開post
有無咁毒

係咪step錯哂，排除左啲狗公狗女，本身識人慢慢傾由淺入深，有啲打到個profile 又話想認真一段感情又剩，但啱啱識就又flirt 又主動，完全約炮feel

呢到不嬲係loser發洩區 你都係想我咁講者

有無諗過係你問題？

有冇諗過你一太毒

m 到西痕 嚟完就冇嘢

咁人地主動你可以唔so人
又唔比人你主動既時候唔so你

到時易俾佢溝到就會話女人都係雞，
係人都可以上

人地主動搵你都要唔show人？吊高黎賣？呢家識男/女朋友 唔係搵隻私家雞

m到閪痕個幾日就發哂姣，啲荷爾蒙平伏返就唔撚理人

平常心識人，唔明點解咁快講到溝唔溝到，讀書男校 入毒撚科 出黎做野男人班，可以點識女，識完都要時間了解啦，一黎就姣人

交友app 講到得你一個男用家咁

秒秒鐘都有仔搵緊佢

樓主自問有咩過人條件要人hold 住理你

比下去收線人地就係錯

太多人add佢，話佢想主動搵下人，搵著我，咁識得幾日講到天花龍鳳咁呃蝦條為乜？啲風氣都on9, 感情係慢慢培養架啦，講到有車有樓有cash 孝順 呃鳩佢都得架，怪唔得香港咁多臭閪比人呃，呢啲咁物質嘅野唔明點解變左做擇偶指標

唔搵個有樓有車 唔通同樓主公屋仔過世啊？